[#Mon#Monitor] 電腦螢幕集中討論#58 DP 深夜誤中1001

Newegg/AOC/Philips為中資公司

不想自行做功課, 只求快想省時間,
對研究螢幕一點興趣都沒有的求推薦文,
個人看到一律會跳過

總之, 推薦文的話, 就請期待其他網友幫忙吧

除非有看到做功課做很多的香港網友, 問出有水準的問題
個人也許還會回答, 但應該只會是極少數.
偶而才來看看, 基本上也不用期待

香港的螢幕規格表暫時還有在幫忙更新,

但現在也該是時候出現下一個,
像多鮫魚巴打一樣的香港人物了吧..

星河電腦螢幕資訊分享站

多多查看網站學習做功課, 親自思考自己要買什麼樣的產品.

其中幾個表格就算香港地區也應有相當的參考度

香港版144HZ/21:9/2K/4K螢幕規格表連結

香港地區販賣的螢幕產品規格表, 有對應的價錢方便比價

2019同步總評表

無限預算推薦表

低價高CP推薦表

多鮫魚電腦螢幕知識分享站

這個則是多鮫魚巴打(1~10帖作者)整理出來的網頁
有推薦清單跟一些知識部分, 也具有參考性.

香港螢幕報價表

為了讓更多港友知道最新價格與價錢透明化, 多鮫魚巴打建議有查到價錢報價的, 寫到共用表格上, 讓港友都能進行更詳細的價錢比較
(據說Price hk價錢更新過慢)

Best 144hz-240hz Monitors (NCX's Ranking)

英文不錯也可以去看看NCX之前的144Hz排行帖內容
另外推薦港友多多參考

"香港格價網" Price HK的價錢還有店家資訊

想買哪一款螢幕不知道哪裡有在賣, 有沒有現貨,
可以查看這個網站, 然後打電話聯絡店家進行詢問.

基本注意事項
1. IPS/VA/TN差距為何很重要, 請自行爬文研究.
2. 4K遊戲, 顯示卡2080或以上才有資格跑, 顯示卡差只能降解析度跑
3. 看影片, 沒有50%時間以上都玩競技型(FPS/賽車)遊戲, TN直接淘汰, 選VA or IPS
4. PS4/PS4 Pro/Switch不支援2k輸出, 只支援FHD, 顯示到2k螢幕會需放大較模糊些, 優先選擇FHD產品
5. 4K + TN螢幕, 全部都是垃圾, 不需考慮.
6. TN + 60hz產品,不具參考價值.
7. HDR10=格式，HDR400-1400=認證。目前主流HDR資源都係HDR10格式 市面上HDR MON HDR10性能有高有低 所以VESA 搞左個displayHDR認證
分為HDR400/500/600/1000/1400 另外仲有UHD premium認證 大概等同HDR1000 冇任何認證會只標支援HDR10

建議 LIST
2K 144HZ VG27AGL1A / XG279Q
4K 60HZ VG289Q
4K 144HZ XG27UQ / 27GN950-B

好彩上床前再睇多睇
唔係出事

色靚

AW3821DW有冇人知幾錢

我估15000~16000

想買XG27UQ用係PS5到, 但唔係好鍾意佢邊框有啲粗, 有冇類似spec嘅mon又好睇啲

27GN950
兩款都冇HDMI2.1
駁PS5係開唔到120hz的

邊框粗 通常漏光glow冇咁嚴重

可惜唔係4K

但好似仲未有hdmi2.1 得嚟，又廿零吋嘅mon,定你意思係再等下先？

21:9黎講我當佢4K 架啦

起碼5120x2160
垂直冇2160根本冇4k個種清晰度

27 USB C/TB3 mon
P2721Q U2720Q 27UL850
邊個好

會dual 27 mon, 連PC同macbook

係咪有USB C就可以daisy chain 慳條線

我唔追個解像度 我覺得HDR 高FPS 更加重要
其實1440P 我都接受到

咁X35/PG35VQ更加啱你
LG IPS+KSF螢光粉+ edge fit 完全對HDR冇好處

但係太貴呢 X35貴到18000
PG35VQ 更加唔好講

但HDR效果係差天共地

都要睇錢做人
同埋X35香港係無行貨？

我諗睇下AW3821DW 開咩價先決定
始終佢大d 解像度高d

想問下各位 屋企台深600 如果用27”屏幕會否過大？
畫圖用

想問下acer 隻xv28 有冇公佈香港有冇得賣

隻27GN950有冇咁賣得
周圍都冇貨

平+幼邊框+HDR600 gimmick認證
好有市場

我24已經覺得唔夠深

下 唔會下化 買個monitor arm 咪得

換moon先搞

我覺得ok

利申 用過24 27 32吋

大家覺得呢部點

32吋仲FHD?

有特價，所以

LG部 27GL830 同 Asus VG27AQL1A邊個好？

上個post有人問4k ips mon
見到LG有部32un650
不過香港好似無

你打算坐幾遠睇 32吋1080p太近會好矇

想請教， 4K係Windows 10來講,32吋係咪好過27吋，假設枱嘅深度足夠有80 cm

是但啦 本身都近視

vg259q同vg259qr
其實有冇咩唔同
淨係得144同165嘅分別?
我見vg259qr完全冇人講咁濟

事緣見到網上有部份人買咗u2720q 好似覺得啲字太細放大左都唔係好啱

我27吋同32吋4k都係用150% scaling
冇乜問題

有啲咩程式佢唔支援hidpi? 係4K Mon會係一個問題?

唔放大150%. 啲字係好細 27仲細
唔放大150%睇字會好辛苦

我放大150%唯一遇到嘅問題就係. 有時你用視窗化玩遊戲 佢會跟住放大個視窗150%

而家未遇到
Adobe 2020都完美支援

有得搞

咁asus pa32uc 嘅分區背光 halo問題其實係咪一個多餘功能？買咗係咪熄咗佢仲好？

想請教下點搞 防止遊戲視窗跟住放大150%

熄咗分區背光咪變返普通mon
我用咗PA32UC超過一年 95％時間holo都唔明顯
要全黑背景 有物件發光先見到

今晚答你

Mi curved 34 in 個部得唔得？價錢好吸引
3440 x 1440 144hz Samsung va panel

ok, thx

咁睇戲情況下，佢嘅問題係咪真係比傳統背光好好多?定係真係做咗啲多餘問題出嚟?例如佢嗰個背光嘅反應時間好似係比較慢

gigabyte g27f同g27fc有冇巴打用過，見佢平平哋想試吓

睇戲都好好多 返唔到轉頭
光暗層次比較豐富
睇返普通mon就會覺得黑色＝灰色

更新咗firmware 唔會慢

我用緊Dell u2711 灰已經用咗好多年,所以都有啲期待分區但係見到網上嘅評測反應都係一般，所以有見及此問多兩句
Btw 見到有條友喺Facebook度放咗大量嘅華碩Mon佢話係美水，個倉喺屯門，條友信唔信得過，不過我覺得開價都唔係特別平，pa32uc陳列品二手來講$6500我不如買全新

因為初期firmware廢
2手美水冇保搏唔過啦

想問 Predator X35 同 AW3821DW 點選擇好

同問 X35邊到有得買

自己用緊vg289q
真係發覺如果打機始終電視好過mon
個hdr 都已經唔係 lv

依家去中央田買，係咪已經係更新咗 firmware

我估更新咗

電視HDR當然強
萬幾蚊已經玩到OLED

咁我又無買到過萬
43吋h8500h已經吊打晒所有4k mon
個hdr 效果真係好太多

仲要VG289Q先3000
低階實差

PA32UCX-P應該穩贏你呢部

操操地用可以
但可能要到4k 144果種mon hdr先出效果

Mini LED
咁當然唔同
只係電腦mon 要開到真係電視hdr 質素比較難
去唔到1000

Mon for 打機同做嘢
電視用嚟睇戲就啱哂

PA32UC

屌唔夠貨派vg289q
邊到重訂到

你本身邊度訂?

正都

逐間問下囉

你幾號訂？

12月嗰陣訂

Pwm調光壞眼比多少少買g34wqc 好過

HDR=X35
大=AW3821DW

今晚有CES?

聽晚

但係我想知X35邊到有得買

Newegg/AOC/Philips為中資公司

算啦 有新買新 廢事煩
同埋一直都鍾意Alienware 好耐

遊戲exe檔>右鍵>內容 然後睇下圖

成功

聽日買先

放360HZ唔想要了

可能真係要考慮下PA32UC

thx

咁我提高筆直到1皮 4K 32吋 有咩選擇

幫推

4k 32吋 FALD 10bit ips panel, 除左pa32uc 應該都冇其他更好

1129 訂 仍未有揮手區

2000fun

好耐之前買落benq xl2411 本身吉dvi出144hz
但換左displaycard 吉hdmi出唔到144hz
走去買左條dp>dvi dual link都係得60hz 有無解決方法

送香港咩?

我唔喺香港呀

想問下大家 2k@144 又想要有喇叭嘅話
係咪得EX2780Q滿足到？

想問 27吋2k芒係咪唔適合用黎玩ps4

咦 ces 2021 LG 出現GP950 ultragear系列

應該10000起跳

27之外 還有32寸model

FRL (Fixed Rate Link)」是HDMI 2.1 認證測試中，重大的規格改變之一。有別於HDMI 2.0所採用的TMDS (Transition Minimized Differential Signaling) 傳輸技術，HDMI 2.1 採用的FRL
asus rog
大部份廠要協調番呢個制式

vg289q hdr10 4k 144 起碼400 600

起碼HDR 1000 + FALD

想問下邊度可以買到/訂到VG289Q?
Amazon買會唔會中伏

amazon 保養好麻煩
但30日內可以退貨

ASUS

32吋 4k hdmi 2.1
我要strong hold了

U2720Q 4K 好滿意

175 好正WO

budget ~hkd2000 想買24吋2k mon畀細佬溫書用有乜介紹

針對 HDMI 2.1 的布局，華碩打算再推出 43 吋的 ROG Strix XG43UQ，以及 28 吋 TUF Gaming VG28UQL1A，有近一步的售價與上市資訊再為大家更新。

28uql1a hdr400

有HDR400即係會加價
HDR400又貴又冇意思

呢次最少4k中

點解係34 唔係32 呀

PG32UQ咪32

依個系列唔係出名貴咩
Xg 平價少少系列又唔出

睇spec算係平貨版
貴價係PG32UQX

咁希望做到萬頭萬中就over budget

4399 + 3warranty, 問DELL CS 就有

呢三款有冇伏？

低對比度
black uniformity差
IPS GLOW明顯
立體感差

冇可能萬頭啦， xg 都應該冇機

冇FAlD 都係垃圾

方丈氣很小

仲周圍搵緊VG289Q
等唔等埋新mon有hdmi2.1好呢

2K 144hz ips 曲面 24-27吋
有冇好介紹

仲諗住會有新版XG27UQ有hdmi 2.1...點知係PG32吋，太大，都係訂返XG27UQ算

冇FALD有HDR1000都係晒氣
vesa displayHDR 一D都唔嚴謹
有D MON出到黎畫面泛白都拎到認證

好撚光
我較到brightness得番20定30

如果要萬中 尾
我唔要條2.1 同價錢買到更好啦

開晒HDR 我都較左落40

係我，今日收到貨了

係XB273U Gxbmiipruzx
今晚測測佢先

萬中 唔要144HZ 唔要HDMI2.1
買到32吋4K MINI LED BL

斷貨好耐 11月尾中田

應該放走vg289q 二手等新芒

見大家咁渴289q 不過28uql1a都未有貨期

其實而家係咪好多芝麻製嘅產品都冇貨？

近新年更加缺 望289uq買3k尾

武肺+芝麻春运

唔揀牙石 lg gp959好似更加貴

有無人用過Asus PA279CV？
啲色靚唔靚？

又換mon?

有無豐澤12月2x號訂vg289q苦主

凜B
之前隻PG27AQ，一年整左七次都仲係壞
屌到話要上消委會開file

跟住Asus就Email我話可以換貨
就係換隻PA279CV，所以問下點睇

電腦最多打下aoe2 DE
通常文書睇下av咁
$1000 樓下 27 吋有冇推介呢請問??

通常呢啲要求落舖頭睇最簡單

效能撚唔係應該等hdmi 2.1咩

有冇得加錢換PA32UC
呢個包靚

HDMI 2.1支援4K 120fps
緊係等啦

應該無啦
佢offer得一部
話係睇完原本mon個spec配俾我
我見係2020年model，應該都ok

PA279CV賣點係色準 Calman Verified
應該唔差得去邊
但冇廣色域

大家建議等pg32uq 定XB323QK NV 邊部好?

thanks
咁我照去馬
色準做野都啱用

100％srgb唔係已經大約等於72％ntsc就算係廣色域咩？

而家有NTSC or DCI-P3 or Adobe RGB 90%以上先算廣啦

想請教吓齋睇日本動漫其實要咩moon?
對動漫冇咩研究 而家多咗時間追番 但係日本動漫係經電視台播出？ 色域 色深全部好大限制？
仲要解像度好似一般為720p 24fps? 唔熟9up的

同埋邊度有動漫睇甚至下載,想用madvr睇

Netflix 木棉花 得幾套

想請教下大家P2721Q同U2720Q最大分別係咩

2個都係4k但價錢差成得1k

IPS MON?
動畫都係一般SDR片格式 Rec.709/sRGB色域 8bit色深
可以用廣色域mon加深色彩

劇場版UHD BD有4K HDR 就用Rec.2020色域 10bit色深

色域
USB-C供電
HDR
DP版本

抵玩就XB323QK NV
pg32uq 友達量子點IPS 色水會靚d 但應該偏貴

唔好意思想問多少少 如果P2721Q都賣緊3k左右其實係咪直接比多1k上U2720Q好d

自己睇

P2721 vs U2720
1) P= price , U= ultra color, U 準色D, P 平D
2) 1000:1 VS 1300:1 色好D
3) NO HDR VS HDR 400 , 好DD效果
4) 平1000$
5) U2720有USB-C 供電90W, 插MAC BOOK 有用
6) 少插頭 VS 多插頭
7) 白 VS 黑CASE
8) 有AMD FREE VS 沒有, 會ADJUST HZ 好似好D, 但係MAX 都係60HZ

LG 2nd gen OLED

初步食評

首先4k -> 2k
睇字係有差，我諗係習慣問題
以前4k係放大1.5倍，2k係100%
所以粒字同平時"感覺"上唔同左
係有少少邊緣"化"左D咁
唔知係咪未調好銳利度
再感受一排再下結論

尋日試左下overwatch
打機既UI都會比平時感覺大少少
可set 270fps，係有差既，但都未至於完全無殘影
呢樣可能關隻mouse set dpi太高事
G-Sync未有時間試
色水無得講，好鮮，黑位有層次
隻mon好光，閃光彈咁款
desktop開270hz，一郁隻mouse即刻扯撚左，果種流暢返唔到轉頭
因為解像細左，GTX1080 60fps都可以開『高』特效
今晚返去再試MHW、L4D2、Division 2

Type-C試左可一線供電連畫面
支持270hz，但cursor有明顯殘影，無論開同唔開鏡像都有
所以我覺得係不足270，只係最高支持
我己經係用belkin 40GB線，所以應該唔關線材事
但至少無左經apple tv投去mon果種延遲(我唔明apple點解咁都囉得出黎賣)

機身好輕，腳架重
框底部係不會有發光線，之前網上面有D圖有，而家證實係無
OSD操作有點困難，操作不夠直接同順利

遲下有咩再補

1440p睇字係冇咁清架
唔係習慣問題

唔該晒絲打 咁我應該直接上U了

其實簡mon spec 應該睇邊幾樣野 最重要
姐係咩廣色域 hdr 幾果d

電腦配置 3900x+3060ti 主要做野 cad ppt revit等 間中會打機(lol /2077)

睇咗LG 29wn600-w 見佢平同闊

但唔上2k 會唔會浪費咗張顯示卡
2000左右 有無其他選擇？ 唔要曲mon

像素，Hz，panel，價錢

窮撚學生1k筆直有咩推介？

基本野

HDR

有個問題，我發現個mon上面D USB可以叉電
但係無法連到PC
我見有條USB上行線跟
但插落去後另一邊USB A插落去mon又無事發生
有無清可以指點下？

用緊EW277HDR，終於頂唔順佢個座，好哂位，隻mon又冇得掛牆

換CM2241W是否不智？

麻煩屌細力小小 窮學生想請教入門144hz螢幕邊隻比較推薦 MSI G24C4 ok嗎 玩FPS Game

唔該想問而家買xg279Q 會唔會太遲/有更好既選擇?

唔打機 純文書睇下Netflix
筆直2k 有冇27吋介紹

發夢到咗機 現時還未有貨

27”2k144hz嘅話g27q推唔推薦本身已經有wall mount反而對個stand冇要求

睇落去又唔似係死點
有冇師兄知道係咩事

係咪無HDMI2.1 果d mon 就無辦法係PS5 出 4K 120?

濾光片穿左? 你果個位顯示黑白灰果時個白點係咪冇跟住變光變暗?

想問AW3821DW 香港係咪未出
本來睇中38GN950，但之後睇到Alienware又有d心動

尋日再試部XB273U Gx
超頻上270後會開唔到HDR同埋G-Sync
而開左HDR後會強制並自動開到最光，感覺好傷眼
2k係真係比唔上4k果種清晰
字體會feel到岩岩慚慚，放心只係因為我睇慣4k、5k D字

跟住有個問題，就係mon上面D USB只能叉電無法做hub
佢有跟條USB A既上行線，想問上行線係咪就係俾你令USB可以做hub?
我而家插左無反應，有無清可以教下路

我12月12 都係正都
仲未有貨... whatsapp 問佢佢同我講3用 痴撚線

開HDR畫面有冇好咗?
黑位係咪更差?

3月

我都係
諗緊可唔可以退訂加多少少換u2720q算

u2720q 依家幾錢
好似唔都錯

因為我上一隻mon平時會set到好暗
而家咁樣一下整到咁光睇落去一定係靚好多
亦因為以前係4k，我張卡又開唔盡特效
所以都分唔到而家係因為遊戲畫質高左所以靚左
定係個mon令到畫面靚左

我睇過D文章，HDR400同HDR10其實都係有等如無

不過開左HDR感覺黑位無咁黑係真既

HDR其實係咪高ISO得黎又少雜訊咁架咋

邊d文章亂講
HDR400同HDR10係兩樣野黎

好似係呢篇

『市面上最普遍的 HDR10 和 HDR400 效果并不是很明显，不过聊胜于无，真要体验较好 HDR 效果的话，得加钱买 HDR500 及以上！』

係
HDMI 2.1 先夠支援4k 120

淘寶大量現貨

PA32UC HDR10 完勝市面上90% HDR MON

返支那住啦咁你

請問有冇ching知香港邊到有Lindy 林帝呢隻牌子嘅DP線買？黃金唔係綠聯就係大陸雜牌，唔撚想用？

你唔好再吹奏啦
我就黎忍唔住去買嫁啦

買咗兩個新螢幕 發現其中一個偏黃 點算

LG OLED 唔知幾錢同有冇伏

繼續吹先
1皮唔駛有全陣列區域調光、齊主流廣色域包括85％REC.2020、食埋HDR HLG
有adaptive sync防tearing 打下機都冇問題

求對手

cal cal佢

拎黎打ps5 ok?
我見佢5ms會唔會有影響

駁ps5用唔到adaptive sync，input lag會比較高
休閒玩家+唔玩FPS 應該接受到

世事無完美

用緊LG 23吋dual mon , 諗緊換做1個27吋會唔會唔慣

我之前用3隻23吋，換咗2隻27吋

點解要揾網上sales？ 我12月尾買@4300

巴打介唔介意講係邊度買

我12月30號買，8號送到，咁我可能係最尾果批貨

dell 官網，右邊有個位揾線上客服，同埋我11月都quote 過價@4400，到我12月買再問另一個sales 直接 offer 4300

我都問過做唔做到4300佢話係聖誕有promotion所以先做到呢個價錢 依家已經過咗

爭個少少就算啦，早買早享受，其實我都預咗4400，點知問完有驚喜

係 同埋見加$200可以做到五年保養就算啦

32 4K 144 幾時出...
等左好耐

玩住27吋先
32吋出咗再換

想問下點解張display card set唔到做10bit color depth?
用緊benq EX2780Q, 條線係Unitek DP1.2
display card 係RX6800

唔該師兄

想問下Benq 嘅EW2480 同 EX2510點揀好
我爬咗文好多人推2480, 但係2510冇乜人提 想問下應該點揀好

主要用嚟睇下片同netflix, 少打機 最多玩下flght simulator 麻煩曬

出面d post 就屌緊中國碩，呢度就個個排隊買，真係唔明喺香港買就代表高人一等，淘寶買就等於地底泥，真係反智

請問ASUS 25" TUF Gaming Monitor VG259Q 1700蚊抵唔抵屌 第一次買144hz 用黎玩fps

ASUS vg27aql1a vs BENQ ex2780q
睇中呢兩隻15 16咁 有無師兄可以講解下

上個po見你話用緊24ud58 話時話係咪要買個power adaptor 比佢

感覺如何，你係3隻23都打橫擺？

3隻23嗰陣就 梯形咁擺 / 一 \
換兩隻27就 一 \ 咁樣擺住先
其實夠位放多隻27，不過慳下錢唔換住

P.S. 三隻23係1080, 嗰兩隻27係4k黎

黎緊搬屋後 猶疑緊 換雙MON 定換 1個 32" MON好
有冇巴打有心得 邊樣好? 脫節太耐
宜家用緊 samsung b2330 (2010產物)

主要用途係 WFH 睇文書 睇片 睇小說
打機主要係玩PS4 PRO 同時副mon pc睇攻略,discord,youtube 之類
所以考慮 低藍光為主 同可掛牆 (BENQ 好多MON 後面都冇4個螺絲窿)
雙MON EW2780*2 或者副mon 用24吋算 (打算掛牆垂直擺)

32"就冇心水 曲mon又唔適合文書
EW3270U($4700) 有d over budget

唔需要

梯形唔會好難睇咩

咁一定唔會咁斜啦，圖示啫

可能係我強逼症
有少少斜唔係平排都唔得

平排要坐好後先睇得哂

我部notebook 支援dp 1.2
原本想買vg289q 但見冇貨
想問各位巴絲仲有咩4k 60hz嘅mon推介？

搵咗成個星期都冇乜心水，如果想要27” 4K 有USB-C ~4000 budget 係咪冇乜選擇

budget 4k內 要240-280hz 我主要係打fps game
VG279QM 係唔係最好嘅選擇?

U2720Q

LG會出新4K 32"同 ultrawide 34" mon HDR600

同問

32吋OLED
亮度太低

有冇USB-C畫面輸出
U2720Q可以用一條USB-C邊充電邊輸入畫面

買Samsung odyssey g9咁貴既mon會唔會唔抵

有幾貴 夠位擺岩心水咪買

早買早享受

MacBook 用typeC轉HDMI輸出有無問題？

另外點睇Dell 27 4K?

等緊XB323QK NV
幾時出

冇位放兩個mon....
希望春天會出到啦

上網睇有機會around 1200usd 唔貴wor

可以type c轉換dp1.2,但唔知可唔可以直接用type c輸出
我見u2720q嘅dp係1.4, 咁我插dp畫質係咪等於dp1.2定唔可以咁插？

想問下 我而家隻mon用左差唔多2年 琴晚訓覺無熄mon 岩岩起身見到隻mon有d字嘅殘影
想問下保養包唔包

買左一個月benq3270u
有時個mon會無啦啦自己跳到最光
係壞左定開左佢個bi事

救命訂左隻VG289Q要等到唔知幾時先有 想問高一階既選擇最好係咪U2720Q

頂冇內置喇叭

我都係MacBook pro type c-hdmi 外接呢隻mon
無咩問題

我賣隻360hz 比你5000

想問下
會駁MacBook執相睇片
PS4 打機 好少FPS GAME
筆直唔多嘅情況下
VG289Q係咪最好選擇

推 我都揀緊呢兩個
用黎打ps4同睇netflix多

幾時訂架？

1月頭，買個時問左好多間幾時有貨，得呢間最快話一個星期，結果都係拖到第三個星期都未有

我睇巴打review dell p2721q 3000 蚊左右就買到 但係今日落腦場 sales 報價4350 想問係呢幾個月炒高咗 定係可以有方法報平啲嗰價

ps4同睇netflix揀1440P 144HZ做乜

冇現貨的話，間間都係問代理攞貨，點會有鋪頭會特別快有貨，大家都係一齊返貨架啦

咁就好

隻新VG28 有hdmi 2.1 幾時有行貨

可唔可以用hdmi2.1 to do1.4 既轉插器解決？

邊到仲有XG27UQ賣

有冇巴打買左LG 27GN950
想問下送嗰條DP線出唔出到4k 144hz

冇可能唔得吧

係咪跟機條HDMI條?

點解咁中意出hdr600
唔齊spec賣得又貴
其他廠又少 大家到玩吱牙膏

Vesa displayHDR本來就呃錢

最少都比1000啦

online ask sales

1000都可以係垃圾

VG289Q最終都係同我講唔夠貨派想問下BUDGET~5000 27' 4K60仲有咩推介

u2720u
強一些
但沒有adaptive sync

*u2720q

PS5話你隻MON不支援HDR?

有無開左D咩設定？
例如我部咁，set超上270Hz會開唔到HDR
開左USB3.0會開唔到hub功能之類

香港有冇代理 LG 38WN95C?
就咁google淨係得amazon有
貴過建議售價 600usd仲要唔寄香港

你有無一個叫HDR既模式呀
唔係HDR -> on
係有個模式類似『FPS1』, 『FPS1』, 『動作遊戲』，『一般』，『=用戶』之類

建議你回復出廠設定先，再駁一次PS5睇下得唔得

呢隻三叔M70A 巴打們點睇，開價3680好似都ok

GOOGLE完都唔係好明adaptive sync大唔大作用

記得以前用27uk600 + ps4 , 玩hdr game ,ps4 出hdr 訊號比隻mon, 隻mon 就會自己轉去hdr mode, 你ps5 hdr 有冇set auto ?

睇緊vg27aql1a同LG27GL850

本身想買U28R55，$2800
值唔值比多$1600直上U2720Q，定$3680買VG289Q

試下將PS5個chroma subsampling 降去YCbCr4：2：2 or 4:2:0

打機防tearing

腦場當你on9
online sales最抵

One way to check your system settings is to go into your PS5 settings and check the “color format” section.
To do so, navigate to Settings > Screen and Video > Video Output Information > Color Format.

Your PS5 will read “When displaying 4K HDR content at 60 Hz, the color format will be YUV422 or YUV420 instead of RGB due to HDMI 2.0 transfer speed limitations." YUV422 is HDR for tvs using an HDMI 2.0 cable. It will read RGB (HDR) if your setup is running an HDMI wide bandwidth that supports 2.1.

你設定-->HDR 係未set 自動？
同埋"影像輸出資訊"-->HDR , 係未寫"支援"

49" 工作用mon，邊隻推薦？

又看到伏了, 這款台灣這邊國內沒賣, 但香港這邊有賣了.

中國BOE京東方面板, 拒絕中國面板的可能要小心別中伏了.
這面板好像LG是第一個率先使用的就是了, 注意下.

LG堂堂IPS大廠
竟然用很多BOE面板

值
U28R55除咗平之外就冇乜特別

想問吓 i3-8109U 內顯 Iris Plus 655
睇intel網寫支援 4096x2304@30Hz(HDMI 1.4)
4096x2304@60Hz(DP)

如換部4K Mon(U2720Q)接USB-C用4K
不打機,睇Netflix&Youtube 4K會唔會疾疾吓、睇唔到之類？

感謝

U2720Q係咪大缺貨
等左成個幾星期都未有得換

eizo唔再出 gaming monitor 可惜

官網買？仲諗住vg189q冇貨轉呢隻

係

有邊隻21:9 144Hz ips mon係支援4K輸入，搵過好多資料都冇

公司用
而家用緊兩隻21”mon
想換 34” wide mon
唔打機
請問Samsung ，LG . ASUS 有冇介紹

Are you goneLG 34WL500
Thanks

本身用緊asus唔知咩型號 但有日冇啦啦走左條藍線出嚟好礙眼係咪姐係壞左
想問下只係間唔中打下lol 有咩mon推介？

啱啱問dell sale話訂 一星期有貨喎

上星期四訂左U2720Q 今日收到電話約時間星期四送貨

想問下u2720同u2421係咪純粹size唔同？同u2419又有咩唔同？

如果想dual mon 24", 一隻4k睇戲, 一隻for ps5, 點樣配係最好.
好少見巴打講24"
btw prefer VA > IPS

U28R55 冇HDCP2.2，睇唔到Netflix 4k

依期心思思想屌 Samsung G9
但要換埋電話先推得郁

電腦*

請問知唔知Eizo CS2740用乜panel？google唔到
$15k唔知會唔會用Panasonic 呢

Thanks

HDMI有
DP冇

CS2740係AUO PANEL

Panasonic係咪要上到CG先有？

Thanks

請問我部desktop 用緊R3 3200G CPU (上年砌) 加張唔知幾多年前HD7800
如果想換D LG 144hz mon 既話洗唔洗換過張display卡(CPU就唔諗住換)
我主要睇netflix, 得閒先玩下steam d game, 主要想玩返神鬼寓言(想試下全開), LOL 可能都會玩,最後就頂住雞頭畫少少CAD

睇緊隻acer vg280K
但好似無行貨？

想問下4K mon 24寸係咪接近冇選擇？
買27寸驚太大同桌深唔夠...
請問27同24寸體積/寬度上會唔會差好遠？
利申：諗住攞嚟駁落mac mini 主要都係文書同睇片

屌唔記得問埋
如果買24寸 2K 144Hz mon畫質會唔會好大分別？

用緊philips 245e1s 75hz 2k mon
電腦i5 6600 內置display
之前1080p mon睇netflix都無問題
換左2k mon後開netflix一揀片螢幕就no signal
但有聲 要將resolution轉翻1080p先播到
有無巴打知咩事

nvidia g-sync ultimate 唔駛1000nits 了
變左lifelike hdr 就攞到
一大退步

想問下師兄U2720Q同P2721Q其實質素爭得遠唔遠?

求解答小弟公司想部電腦出兩隻4K50吋電視，display card係1660，但得一邊有畫面，另一邊就有反應但黑畫面，已更新DRIVER，解像度係1920X1080，已知硬件係無壞，因為駁過1隻32吋2K MON加一部電視係出到畫面。想問下邊部份既問題

連FALD都冇點lifelike

琴日問話8-10個工作天

想問下U2720Q同P2721Q其實質素上係咪爭好遠？
我睇dell個網好似show到淨係個contrast上有分別？
見一個$4400一個$3000, 價錢都爭好遠下

而家有地方$3680買到?

email屌屌佢先

之前訂s2721dgf佢話要成個幾月先出到貨
打去同佢講想cancel order
幾日就出貨

記得舊post都有幾位巴打試過咁樣

呢排打算買個27吋mon..
掙扎緊買4K定1080p 144Hz

我部電腦主要都係文書, 上網, 睇戲, 睇片..
之後可能會執下相等等...
打機可能都係LOL, GTA或賽車呢類..
已經好耐無玩FPS game (e.g. overwatch)

但我擔心既係..
我用緊1080 6GB夠唔夠推..同呢一刻有無必要買4K
還是1080p安心使用就算...
如果而家上4K, 可能多1,2年要打咩大作就要換display card..

有無巴打推介下24"既mon

24吋4k 無乜選擇
自己上去望下有咩型號先

24ud58

文書上網的話，唔駛唸，一定係4k

27吋4K..有咩推介?
LG27UL500?
VG289Q?

我都係1080 用4k
唔set咁高 d game都做到接近60fps

Brw 1080係8gb?

LG 29 吋 21:9 UltraWide 全高清顯示器 29WN600
LG 27吋 QHD IPS 顯示器 27QN600

2千蚊budget 邊部好啲
唔打機
文書同睇戲

1080係6GB...

有冇師兄實際用過24 inch嘅4K同2K mon
分別大唔大？
因為我上網睇話分別接近冇

未用過緊係話冇分別

我都係諗緊呢2部， 但VG289Q好似周圍都無貨

我錯sor
我張display card係1060 6gb
打錯字

用開imac 4k, 想轉mac mini m1
剪片、睇片、連ps4打機
睇慣左imac隻色
LG官網個隻太貴
benq, 定 dell 好? ~3-4k

等新iMac算啦

部imac太慢，頂唔順
同埋想一個mon連埋ps4方便啲
而家用緊個廢mon打機
BenQ 27吋4K UHD PD2700U 好唔好？

好似可以set到最接近Mac機色

絲打有用過？
係咪真係有分別？

諗諗下都係等新imac算
睇左成日mon都冇信心買
可能加條ram頂住先

我等緊 LG 27GP950
呢部support PS5 VRR

而家用緊LG 27UK850 + Sony PS Display , 買埋就2部4K Dual mon

用過24吋4K
望過下24吋1440p係冇咁清

唔知幾時出，同$$$，睇嚟會開到貴一貴

買左MAG24C發現個mon同牆有成15cm到空位
本身張枱唔深，搞到同個mon好近，想買個支架
之前係用AOC長方形底架，有冇類似既架賣
張枱用唔到氣壓同夾枱嗰款

想問下u2720q 跟機果條dp 線係1.2定1.4 同幾長

用唔到夾枱咁可以用邊款？

鑽牆

鑽牆麻煩好多

換枱

除左淘寶仲有冇類似既
Hktvmall有一款隻腳都23cm深
想要款淺啲

咁淺唔驚個mon反？？

應該唔怕掛
淨係放得落15cm左右深既底座

ultrawide 34" 係2K定4K黎

應該同GN950差唔多
GP950只不過係GN950改良版

鑽牆/換枱/硬食但傷眼... 你得依3個選擇
prefer鑽牆..因為又靚又可以最遠睇

我用夾枱
方便換mon時可以轉位

上面巴打講左冇得夾...
其實mon好少話真係轉位...除非你張枱好長間房好大

無房
轉位係因為由1個mon轉做2個mon
而家兩個23吋想換做27+23//一個32算

u2720q?

用黎做咩多

我估加$1k
HDMI2.1要比授權費
BTW: 12月訂左兩隻GN950都仲未到貨

都係文書睇戲多 間中打下PS4

以家主要用來打PS4 遲d會升級到ps5
平時會睇下片和做文書野
睇了頭post係唔係買返fhd 好d 唔好買2k mon
有冇巴打有24-27吋 介紹

直接買4k

VG272UP 有無人用緊?
岩岩見到acer官網做到特價2659
而家仲用緊十年前買既lg 21吋mon
部機1070 i7 6700k
平時打下apex lol 街霸 ps4咁
啲色會唔會好唔掂?間唔中都會執下相
或者差唔多價錢3000左右有無其他mon推介

我本來CES 之前都有衝動訂GN950
不過望真D GN950 又冇VRR
所以忍下手，等LG 再公佈先
點知真係出改良版🤣

本身用開 dell u2720q，想買多個mon做dual display，
應該買27家32？
如果要做display chain，係咪mon嘅 TB3 to 另一個mon嘅 TB3就得？
師兄有冇咩推介？（budget 7000樓下）
主要用嚟剪片執相調色
感謝

想問下dell mon 平d定打去dell online sales 平d？

請問係用邊款？

啱啱見到豐澤出咗ASUS高達MON

屌你老母 asus今年出既43"仲係用VA板 真係垃撚圾

U2720Q 有冇daisy chain

VA高對比度

想問各位ching
主要打ps4 21-23吋mon有冇推薦？ (間房細...) 遲下會換ps5
budget 冇限
呢家用緊VP 228H 去到bloodborne dark soul d暗場景好濛 畫質一般但順既

基本上睇岩邊隻就無邊隻 隻隻都無貨

要點睇🤔

pq22uq

＊PQ22UC

sor
budget都係2K樓下

仲以為有得睇米皇開箱

小弟知錯求推介

2k以下得1080p

tu8000 打ps5 o唔ok？

鑽唔到牆
個mon後面有塊小白板係連埋張書枱

之前追post 有人話所有4K mon 都唔support daisy chain 係咪真

32UL950咪支援

想問下揀打PS5/ Netflix 揀呢部VG27AQL1A定等VG289Q算？

VG27AQL1A唔係4k嚟

而家香港官網VG289Q都無埋

早幾日去佢話最快都要3月中先有，仲要唔sure d 貨夠唔夠派比而家訂左既客 我都諗緊轉邊隻好，本身有隻LG27UL850而家想執多隻27"
睇岩隻VG270K，不過又係無貨

如果3月中先有既話而家係轉去amazon買會否不智

請教各位有邊隻27吋Mon推薦
主要都係用嚟玩PS5
係咪最好有 4K 120hz?但性價比方面會唔會低好多？

呢部用落如何呀？ 我見個價錢幾抵咁， 可惜上月我已經入手咗部4K... 之前買DELL MON遇過d唔開心嘅野 所以無買過dell mon好耐

OK呀巴打 配合我而家WFH文書工作一流

平時會玩ps4, pc fps game, 睇netflix, 遲d玩ps5
under $4000, 27吋左右
你地覺得4K 60 (VG289Q 有貨的話) 定 2K 144 (VG27AGL1A/ 27GL850) 好d?

PS5好似出唔到2K

巴打們知唔知邊度會有odyssey g7實物同現貨

屌那媽要3月中 我屌

好似可以4K underscale去2K

vg289q根本訂唔到
次次比完訂都係退返

邊間訂

基本上乜鳩都賣晒，而家係mon選擇你唔係你選擇個mon

正都又訂過 有間灣仔嘅又訂過
全部都話最後唔夠派要新年之後

佢直接同我講就算有大貨返都未必做到2999呢個價，叫我睇另一隻算

3690都比人掃哂
本身諗住早買早享受算

轉章啦，無計 問題係我另外睇中果D又係無貨

恭喜哂 有機會再試下買返DELL 嚟用先. 放女朋友屋企個mon唔洗買咁靚

有邊款都差唔多

LG 38gn950點睇
想聽日就課金
用緊3090 80%打機

有錢人...
張3090幾銀..

只可以話4k mon真係一個好唔同感覺

18號去誠哥到訂話2月2有，尋日同我講推到2月15先有
你唔急可以去訂
我就放棄

我12月底都新入手咗一個4K mon 用落其實唔太覺有大太分別 。 最大問題係放大d字糊糊地好難睇

可能我用MacBook pro直出所以啲字又無好濛 再加上我之前個個都係27”但唔係4K所以覺得宜家好清

放大有少少技巧

我之前4000現貨都買，即時攞走
不過講緊上年4月

我用windows

之前有人話用125%算 ..不過太細粒睇唔舒服 我都係27吋 mon

12月頭訂 終於有貨

150％啦
然後將模糊嘅程式嘅縮放行為改做"應用程式"或者"系統(增強)"

有冇已知係出到HDCP2.2睇到NETFLIX 4K嘅DP1.2 MON介紹

1440P 144HZ 27" IPS
或者
24"/25" TN 1080P 140HZ//240HZ

想問EX2780Q定VG27AQ比較抵玩?
兩者價格同spec都非常接近 rtings上面個分同數值都好近 我都仲1516緊

ching邊到訂咁好彩

模糊嘅字就係 系統嘅字咁點算

但係你隻mon無4K喔

用緊win7?

呢個好笑
問完DP頭，叫人介紹1440P/1080P

Price搵到個幾間2999
個陣話十二月中有貨

之前問我退唔退訂我退咗
諗住其他會有 點知冇
早知繼續等

上個禮拜係2000fun訂，啱啱收到電話有貨了

落場訂？

27GN950-B
4K144 除左佢仲有咩選擇見好多人推呢款

VG289Q終於到手想問下左右同上邊有條粗邊係咪正常,同埋個MON好似偏黃,有冇問題?
另外有冇其他野要SET先有最佳體驗

displat係3070

希望LG 27GP950 有eARC
如果冇eARC, 即係PS5 一係經Soundbar 放棄4K VRR, 一係直吉27GP950 放棄Dolby

有無師兄需要vg289q我amazon訂左之後打黎話有

大家點睇P2721Q

認真
平價mon無咩好set

個mon好黃下 有冇得set

邊到同埋幾時訂

自己買野cal mon

27”既4k mon ， budget 3k 其實係咪得VG289Q買得過

set色溫唔得咩

1月頭,逐間問搵左間最快有貨既,不過都比佢原先講既時間遲左兩個星期

12月中係豐澤訂仲未收到

開左HDR之後變左好白但係咪只可以係NVIDIA控制面板較亮度

我原本係12月尾豐澤訂,本身話一月中送貨,過左一星期同我講要2月頭先有貨,之後CUT左單去左第二度訂

色溫SET NORMAL得左另外想問下HDR係咪打機先會開

我5/1/21 FULL PAID 豐澤，原本寫上星期四有貨，結果冇貨，果陣話比我知今日有貨，但係今日打去問，又係話要入倉，明日或者星期一先有

睇HDR content先要開

部xb271hu用咗差唔多4年 最近打咗柴
打算買部27寸 4K 144hz g-sync黎試吓 budget 大概9-13k
睇緊Acer XB273KP 大家點睇

其實真係唔撚明香港DELL做咩撚野
AW3821DW 搞左咁耐都未出
LG都出左十世啦

VG289Q洗唔洗裝佢官方個DRIVER

想換個21:9 budget $4000 樓下
唔洗高hz 好少打機 文書做野多
有冇咩推薦

依隻有冇巴打用緊？

唔好開防藍光就唔黃

煩緊買AW2721D定XG27UQ好

有冇人知27gn950邊到有貨

想請問27gn950剛剛突然黑mon
重新插電後開唔返係咩事
usb位有電出
10月買的

唔好意思想問吓，小弟laptop1050ti 夠唔夠力推 2k VG27AGL1A 定係 買1080p mon好啲？例如vg259qm？平時都係文書睇吓YouTube煲劇，打機都會玩fps game 例如team fortress 2 。上個月買咗U2720Q 但係普通上網睇YouTube都lag所以焗放

正常唔係打機唔夠推先lag既咩

但係我上網，load YouTube個啲明顯慢好多所以係咪諗1050ti系咪頂盡2K 144，或者1080p

我有部desktop用緊1050ti+4k mon
好順 睇晒4k YouTube, 4k Netflix

會唔會係DP 線問題？定係ram夠？，照咁睇用2K 144hz 應該推到？

唔夠*

你CPU ram 唔夠推呀??

i7-8th gen 16gb ram

我12月中訂，開頭話1月頭有，之後有email話要1月尾
今日又收到email話3月尾先有

巴打仲有冇
Tg: @bigheadchoi

你部laptop有dp?
要DP1.2 or HDMI2.0 或以上先得

1440p 144hz 大食過4k 60hz
如果連4k 60hz都推唔到 唔駛諗1440p 144hz

用左年 Asus TUF Gaming VG35VQ 發覺真係太大 想轉27" 4K 筆直8K-10K 想問問各位有咩好選擇?

同埋如果呢隻VG35VQ賣2手會唔會有人想要GE呢

想買個24吋mon for 玩ps4 (冇位再買大d)
VG249Q值唔值得推薦
但遲下又會換ps5

最後都係買左LG 本身target 係27，而家買左32

有mini dp 線好似都係1.2
唔該晒咁我可能考慮1080p

廿絲想問多句 嚟隻我部腦有冇機會推得郁？

買左850?

唔係，人大左唔係點打機，都係收工睇下片用 550個價我覺得OK所以買左

大家買DELL mon
係咪都照返係dell個官網自己落單？跟住銷售代表個到寫返個個online sales?
咁佢會退返錢俾你?

有1.2
lag就唔正常啦
又唔係打機

唔會即時過數 之後俾返個訂單號碼俾佢就會調整返

個MON亮度較到好低但睇白底網頁時仲係覺得好光好殘眼,但睇黑底時又好暗,應該點SET好

VG27AGL1A 黃金有現貨

我想問下

平時用DP 定HDMI會比較好?

想問吓acer x27 同acer xb273kp有咩分別
見佢地大部分spec都一樣 只係hdr400同hdr1000既分別 但係差成8000蚊
性價比黎講大家會prefer邊款多啲

有冇VG289Q用家講下自己點SET,我較到個MON睇深色冇問題,但只要一睇白/淺色畫面就好鬼殘眼

主要係背光模組
X27有FALD
畫面黑位黑d 光位可以光d
漏光少d

有冇裝mon driver(ICC)

裝左,但唔覺有分別,係咪要SET其他野

PA32UC
PA32UCX
PA32UCK
係咪3隻唔同既MODEL黎
有咩分別

想問有冇人用macbook netflix 4k成功？

小弟 CU34G2X 同條thunderbolt-hdmi 2.0 cable 都支援4k 60同埋macbook pro 2016 用緊Big Sur不過2016機冇apple security chip T2

PA32UC FALD 384區LED
PA32UCX FALD 1152區mini LED
PA32UCK=PA32UC+X-rite i1 Display Pro Calibrator

一般遊戲,睇戲上網 加PS5
UC係咪夠

夠
但ps5 用唔到adaptive sync,input lag會大D

除非有HDMI2.1
否則DP比較好

屌隻u2720q用幾日爆左mon...
唔知有冇得保

大家覺得用雙mon方唔方便？

幾錢

35吋21:9咁長好似唔多人用

搞咩黎

我都想由24轉27/32
但係張枱唔夠深，睇黎巴打張枱幾深幾大下

邊到買點爆法

返工同屋企用左好多年24x2 返唔到轉頭
要張枱夠深先好，如果唔係成日要擰黎擰去

不過用耐左覺得24吋唔夠想主mon換27吋

想買個34' curved 係屋企做文書,唔係點打機睇戲,筆直8k都可以
公司用開24X2, 想試下curved mon
34WK95C?

wall mount 掛床尾

而家32吋4k60最抵玩仲係ew3270u？
多數係睇片用，間中打下ps4

因為VG289Q都唔知要等到幾時，個價仲要由2999又去返3690, 我都想知同u2720q 分別會唔會差d 咩
諗緊轉唔轉目標去u2720q

想問巴打 如果MacbookPro 2017 touchbar
想用出個mon output 有冇邊隻推薦.
會用黎打下ps4/5..

做功課見到 VG289Q 應該最好?
睇台灣d forum 就見佢地macbook 比較多output LG 既mon

準備買g9
有無人屌醒我

[/member]有冇巴打近排有問過dell online sales U2520d
想睇下$2860 3年保係咪已經係最平[/member]

有錢咪買囉

唔係真4K

我知
但有更好選擇咩

宜家送g923

等多年, 依家擺明牙膏式每年加多小小功能
2021年過萬蚊都買唔到4K 點講得過自己

等唔到

一係買番舊款 1080p

CES 有無睇到心水呀, 今年啲新機開始出

諗緊買U2520D定U2720Q好？
驚27吋太大 細尺寸4K mon又冇幼邊

無留意開 一陣search下

Odyssey G5 同G7 係咪差好遠? 普通睇片ps5 G5係咪夠用

好似話開sync high refresh 會閃屏
有冇實際需要用到咁橫嘅mon
一開二用又太細，直接用又太橫，不如買兩部4k..
個比例太矮...

睇左，無新野

32:9就=兩部16:9 mon無縫連接

用開24吋咪係...

49吋32:9即係兩部27吋16:9

想問下有無一隻啲spec同vg289q差唔多
但係係32inch VA32UQ?

想問下其實MacBook Pro 13" 2019 base model出4K (DELL U2720Q)會唔會好吃力

有g923 送即係11k je

想請教下 $3000如果4k 會簡邊款
ASUS vg289q
ASUS vp28uqg
Acre. Vg270k

用左一個月LG 48cx做mon終於買返個電腦mon
發覺ips mon嘅HDR都係得啖笑

邊隻ips mon

剛問dell Sales, $4399 3年保, 多兩年保+$549 即係正價加保，之前$4500 5年保嘅師兄係點問？個sales真係send 返官網加保條link 俾我睇就算

38gn950 得HDR400

600先啱

LCD冇FALD唔算meaningful HDR

OLED 自發光對HDR有先天優勢 但亮度比較低

有無師兄知道27GN950或者XG27UQ邊度有貨呀？
想喺過年前買到隻4k144
或者有師兄割愛我都唔區

其實要咁光做咩...太光好傷眼

有時有D爆炸場面可能有幾秒衝到上1000NITS
但唔會係持續高光

同級好似重有ASUS XG27UQ
不過LG之前發佈會出左個升級版, 未知幾錢, 有人話有機會同價

聽講幾乎全線都無現貨

thx 師兄

27gp950 我都想知幾時出

買隻低階話全部ips得啖笑

想換24 inch 打機mon
144hz 1ms
主要玩PS4 打fifa為主 間唔中睇Netflix
有冇推薦？ budget under 2000

同埋想問ps4有冇需要上144hz

通常send左俾個銷售代表之後幾耐 佢先會覆返你

有冇人用緊VG27QL1A
你地會唔會開HDR？
開左hdr顏色好似唔同曬咁

你幾時開

冇

幹，dell d sales 真係報唔同價
今朝第一個報$4399+549 (5年保）
剛剛再quote 另一個sales, $4299+400(5年保）

唔記得講型號，我問緊U2720Q

打機個陣

屌，買唔到VG289Q

隻game有冇支援hdr

其實就算就咁睇desktop wallpaper都唔同曬色
開左hdr隻色淡左好多係咪正常
另外問多句，overclock去170hz長期使用有冇問題？

唔支援嘅就唔好開HDR

Asus 嗰塊 tuf gaming b550 plus ATX 同M S I嗰塊B 550有冇分別？嗰邊話得asus呢塊底板

sor 錯台

唔繼續用？

我月頭問左好多舖,全部都話月尾先有大貨返
即刻落左訂先

想問mac mini嘅話配24MD4KL-B 同24UD58-B 有咩分別？見大家都係4k但個價差咁遠嘅？

win10 desktop 唔係HDR格式

24MD4KL MAC專用
對應MAC功能

各位ching知唔知依兩條痕係咩黎，個mon買左啱啱1個月，今日無啦啦發現😭

想買 VG289Q但周圍都冇貨
諗住入隻LG 27UL500算

知唔知邊到有貨，我都想買se computer等左成個月都冇貨

有無一隻32吋 都係咁上下spec?

我唔係研究開,都係上黎問人
要等呢到既勁人答你
如果27ul500有貨講低聲thx
btw如果係27吋我諗你可以考慮dell u2720q,呢個post都幾多人講呢款

多謝你
不過想揾32多啲
如果28吋 就會揀vg289q

爆左晶，gigabyte？

用緊 FI27Q-P 想換 4K mon 玩 PS5

EW3270U/EW3280U

都好快 即日就有 我覆完佢email 就即時係onlime chat話返佢知

24吋有冇4Kmon?

有
但冇新款

想問vg289q可以係邊到訂

Acer XV272UP 同 ASUS VG27AQL1A 大家點睇 我都係主要用嚟打FPS game 同睇劇

追咗陣po 好似大部分人都買靚moon
但我只係想搵個27吋1080p 60hz既moon睇下片 做下文書野
想問下有冇邊隻係抵買啲 定出高登求奇執個就得

想問下幾錢入手?

好似3300定3400
dell啲sales好盞鬼 唔同人可以開唔同價

$4999

27吋1080 144hz 都係賣緊$1000
真係求其出去執都有
部部都差唔多

佢開我$3400
介唔介意講下用後感?

34gn850開始冧價，有D舖頭做緊六千幾

Ok thx 搵日出去深水埗睇下

權衡輕重後買左三叔隻smart monitor m5

唔介意黑位唔實淨既就冇問題
開心使用中

最近終於有個電腦枱放我部notebook, 諗緊入手隻24吋 2K 144hz mon, 睇緊邊隻抵玩,但發覺24吋既2K 144hz 無乜款
D FD又叫我買4k mon仲好

我$4649包五年保

咁平咩？
如果要埋1ms GtG 要幾錢

6k又好似幾抵屌

其實5年保抵唔抵屌

Acer TN panel 之前賣真係1000左右

我覺得唔抵，分分鐘一兩年後已經換moon
但u2720q暫時都係開心使用既

共碩VG287QR $1880
好似其他牌子都咁上下

睇戲睇片啲黑位同色彩正唔正

Mon好少密密換啊？
我自己對上啲舊mon都用咗六、七年起碼

我自己就唔會，一係壞一係ps6 有8K 120hz
我對上一隻電腦芒已經係2010年買23吋HP 1080P 跟行機臺機一套買

正都6990

之前都想買佢
諗諗下都係32吋4K算

我想買M7

我間房太細放唔到
夠大我都想買m7 有4k

IPS+edge lit 黑位點會正

咁其實大家貪u2720q d咩

4K
95％ DCI-P3
90W USB-C

direct lit FALD貴一倍以上

其實佢除咗係VA之外，點解會咁平

如果主玩fps 同睇netflix

ASUS TUF VG259QM 24.5
MSI MAG251RX
呢兩隻邊個比較好? 有無巴打可以解答

想問下如果我macbook／ps4入u2720q
另外我再駁個usb speaker落個mon到
macbook同ps4識唔識係個speaker到出聲？

有無巴打知道120cm 檯
放唔放到兩個27” moon

想知用開1080 144hz轉4k 60hz會唔會睇唔慣
定係買番2k 144好 暫時睇岩s2721dgf/vg27aq 仲有冇邊隻抵玩？
打機睇劇為主 間唔中會插macbook

低階款咪平

4k 144 啦

平排會唔夠

太貴

唔得,我都係120cm長放2個24吋都得返好少位剩,
而家副mon打斜少少擺個頭唔洗擰得咁辛苦

why not one curved mon bro?

舊MON 未換準備換27吋直MON

TN PANEL MON 有無人會買
係咪個個都IPS

SET返落60HZ睇下接唔接受到

大把 好多fps gamer都買240Hz TN

我想由1080 60hz 轉1080/2k 144 hz
應該NA定IPS好
無乜打機,有都係舊game多

以前姐
宜家嘅240已經係ips

on9

換左新機5800x+3080想換4k mon
但係個1080p 144hz mon買左半年同埋又會打fps可以點做
窮撚買唔起27gn950

上個月尾訂咗隻vg289q，今日終於收到
即刻駁落部ps4 pro玩fifa，畫面靚到j咗幾次

Yes

2k144都推唔盡

【情報】[ 提醒帖 ] NB (North Bayou) = 正宗中國企業品牌 -> 崑山泓傑電子

感覺很少人知道, 受不了還是打出來好了 別中伏了

27gn950用左四個月壞左
琴日上嚟check
結果又話要等主板要等兩個星期先換到
吊

落咗單u2720q, 希望唔駛等兩星期，今年無得拜年想係屋企打機休息下

M7 好似幾正

M7有行貨未 見剩係得M5

用緊U2720Q連C to C,個mon眨吓眨吓,之後update display driver同埋再插過條線試試,發覺變咗30Hz,Set左好耐都攪唔掂,又拔插吓條線試試,變返60Hz

暫時發現兩個問題
1.究竟係個C插定條線有問題
2.睇Youtube間唔中個mon都會眨一眨

點樣壞法

Samsung?

係 官網寫一月下旬有貨

有冇睇過M5 demo? 驚VA penal 伏，外國有人話m5 色水差

突然黑mon
重新插電後開唔返

試到有答案分享下等我個mon 到咗又試下

介唔介意講下係邊到訂

其度度都有得訂，中田話無貨期，其他有得訂既都係3月中至尾，兩個月後都唔知有無

想問下用win7 可以行到4k 60hz
轉左win10 點解淨係行到 4k 30hz
display係 hd 7870xt
mon 係lg27uk850
用minidp 轉 hdmi 2.0
冇理由win7行到60 hz win10行唔到架？

用minidp轉dp啦

想問吓有冇得強制Netflix播4K?
用緊G34WQC 係chrome裝咗Netflix 1080p extension,
但係34吋播1080p都係好朦 最好都係播番2K以上
同埋都係揾唔到HDR個logo 已經係win10個Windows HD Color設定開咗播放HDR遊戲和應用程式
點樣check有冇hdcp 2.2?

Netflix新手

要用APP OR EDGE

有無上個月尾誠哥訂vg289q嘅仲未收到貨

上個禮拜打去問話今日會送
點知仲未有 屌佢老母

見唔到啵

有冇裝HEVC extension?

裝了

我就係見vg289q 咁墟冚，我已經轉呔訂u2720q, 兩個星期送貨，唔知你快定我快

借問係邊度買？你係比訂定係全數？

我係凶宅買，今個月5号比全數，唔係落訂，佢話有貨會比我先。頂佢個肺，一個星期推一個星期，到上星期五再問佢，佢話呢個星期二比到我，會有電話比我。結果冇咗影，今日再打比佢地，個sales話派唔到貨比我，我問咁點，佢話要三月中先有機會有，仆佢個街。

你地話再等定轉其它MON好？但最啱用啱budget啱size都係佢

屌跟你轉算

可能轉u2720q算

有冇人睇得出分別?

邊到開架

win 10 影片播放

我播144p同8k都睇唔出分別

呢隻貴好多喎, 你諗住邊度買？
我就睇緊27UL500/27UL600

係官網買？幾錢入手？

因為有hdmi switch 唔想用dp

4699 5年保，佢話兩星期左右送到屋企，我望下vg289q, 即刻俾錢，一隻mon 有排用早買早享受

嗰期美森ul850連埋運費usd460
但遲兇澤原訂送貨一個禮拜 同埋又無保
早知買ul850

vg289q照keep, 到時真。返貨益下其他巴打

會唔會好似vg289q會遲

隻vg289q真係cls完全無貨
真係要考慮吓你呢一隻了

唔知有咩用

我以為係upsclacing之類

想問下如果買個MON黎駁macbook
個MON有Type-C 夠唔夠供電
定係要有thunderbolt3

應該無佢咁過份
對大廠有信心

得點大唔大
好在係角位 無咁顯眼

而家最抵買既34 UWHD係咪34GN850?

屌問左好多間都無貨

想入u2720q, 但佢無內置speaker (張枱無位擺埋對speaker 出黎...)
有無巴打有差唔多價位既Type-C Mon 推薦?

我本身有marshall stanmore 係臺面，諗緊要用喇叭出聲係咪可以用3.5mm插佢放係個mon 底座上面

我買左4650😂
唔計聖誕紅日4日到左（24/12收工時候買，31/12到左）

要同啲sales周璇一下

放幾錢

心急4000蝕放咗俾個毒撚阿叔，依家Dell 官網好似做緊4200～4300

最好問唔同sales問多幾口價

但報價果陣話幾耐先
都係兩個星期我一陣返屋企就拜下神先

我登入chat room 幾次都係果兩條友，算尻數爭$50

sor睇左4999

7-10日

點解VG289Q可以咁搶手...
係好少貨還是太好用?

3000蚊嘅4k moon
好抵玩 但係色水好似唔得

今日正式落左單 4600五年保
個網寫2月2送到

垃圾香港dell幾時先肯賣aw3821dw

我睇唔到，但送貨日期一樣，相信係尻up

3000蚊唔好太大期望

想問下係邊隻 舊款都ok

主要係無位

買完27吋嘅我表示27已經好細（我都冇位）

請問普通嘅wide screen有咩好推介
唔打機，唔使4K
文書工作用

LG 34” 好似幾好

34WK95C

唔該晒

剛剛買左aw2721d

Dell 張單轉咗shipped
連2月2號到都無埋，話arriving soon唔知劉定堅，可能倉有貨直送
今個weekend 大掃除執臺，唔知會唔會俾個驚喜我賀新春

本來我都寫2月2號 岩岩打左黎話2月1號
weekend冇得玩

AW2721D dell sales價幾多

三叔隻smart monitor m5早幾日終於黎左
幾好用

一樣！同一批喇肯定

巴打你都係U2720Q?
同埋我見間送貨公司係中國野黎 打黎個電話又係手提

DELL中國廠直接出貨俾你
佢用中國郵政送

我諗係支國有廠既牌子
9成9都係由支國寄去香港
人地點會空運俾你cost貴咁多

肯定喇any肥星期一有芒用
要叫屋企人幫手收貨，屌wfh完咗

點解咁既時間完wfh

高層可能覺得其實都唔危險丫，雖然每日都過50有幾個部門自行full team 點解你地唔得
我無乜所謂，第五波渣嘛準備好喇，芒都買埋

冇計 拎埋尺度

咁冇計了

睇左好多意見都話24吋唔好上4K

唔知有咩24吋芒好

For睇戲 打大作 動作驚

我唔玩fps 所以未必駛144hz

24吋4k有咩問題

好似話d字好細粒

win10有縮放

打機如果冇得縮放咪好辛苦

我要上網睇下實際畫面先

好舊嘅game先會冇
我玩d dx9 online game都有啦

用緊u2720q ，但睇唔出同個up2716d有咩分別，成日懷疑佢唔係4K，有冇咩方法試得出個分別

睇8k youtube

有冇人知香港鋪頭買DELL MON有冇所謂"3年上門換MON服務"呢樣野

香港買vg27al1q zaku version係咪冇送嘢？
我見台灣有送mouse

多謝支持支國企業

我見推介list有寫姐
有冇其他2k 144 mon 推介丫你？

Dell s2721dgf 或者 技嘉G27q/M27q 3千到

VG289Q個內置喇叭好廢係咪是但買個$200內既喇叭仔都會好過佢

我隻pa32uc內置喇叭都係垃圾黎

你有貨真係好辛福

我對音質完全冇要求都頂唔順佢收音機咁既聲

買得起咁貴MON 就換個好speaker la

用開耳機

有內置喇叭? 唔係得個3.5MM窿?

s2721dgf邊到賣緊三千蚊

耳機好煩....要cool住個頭

有無巴打對便攜式mon有認識，想買個1500以下嘅1080p60 便攜式mon，最好自帶電池，有無touch screen都得，上網見到好多youtuber都推薦intehilllmon，但係貌似光得濟。

想問4k mon用黎打ps5除左VG289Q 仲有冇差唔多價位嘅推薦

4k係咪得27吋以上

2月都黎...說好的4K 144 32呢...

隻VG289Q 3月先有貨返,有排等

唔係

3年又3年

U28R550
27UL500

21:9 又要4k 又要144真係冇幾多選擇

買部65吋4k 144
想要21：9就set 3840x1600

唉 都係想要翻啲32/34左右嘅21:9 睇嚟香港都冇機會買到 predator x34香港又冇

想問 external monitor dp1.2 enabled 同disabled 有咩分別？ 我部macbook pro 支援到dp1.2 試黎試去 好似差唔多咁 。 係咪同畫質無關？

3000千蚊貨仔將就下啦

垃尻圾dell 打黎話d 貨係海關度停咗落唔到黎
要再約送貨，而我請咗半日價收貨
我dklm....

佢係咩字頭既電話打黎？

我又未收到呢個電話wo

睇黎同一批 我都係不過我未請假

電話number係咪6400 1007？

我果個唔係6621 開頭

咁我又未收到電話wo
個6400應該係打錯 打黎講兩句又收線

屌，我聽日執屋，諗住大掃除後日裝芒

same 岩岩訓醒聽唔清楚 唔記得問幾時再送

睇黎真係幾多人買VG289Q
水貨都加價

問咗佢都唔知，到咗香港再約時間送

32M70A Samsung香港有末

32 M7 係Fb 問左3星 話要2月先出

開晒箱 但係冇貨？

行貨要2月

買咗隻 VG27AGL1A 但 Chrome 睇 Youtube/片果陣會好似白色有層霧咁
同一個畫面用 Firefox睇又無問題
請問有無人試過係咩問題?

原來係多手改過nvidia control panel個Gamma
Close file, thank you

如果主要執相睇戲, 間中打下機
27吋4K買VG289Q定係U2720Q好?
U2720Q好似貴成千6蚊但VG289Q又有排都未有貨
定係有其他推介?

VG27AGL1A 定 VG289Q好

請問 Dell U3219Q定BenQ PD3200u好？
駁MacBook 剪片多
有時會玩ps4 Pro, 32吋最好
筆直7500
定有更好推薦

其實唔係急用，應唔應等VG289Q？我一月五日FULL PAY咗，但比唔到貨我。去過問，話最快都要三月底，四月初。同埋好似話而家唔接單了。去咗網睇27UL500 的評分一般般咁，又冇PIP，好處就係有現貨可以即用。U28R550 就個高度好緊張，佢478, 我得489, 好似博唔過。仲有一只276e8vjsb ，唔包0死,0光，十五十六咁，點算好

ew3280u

想問下24-27吋入面邊隻好
平時8成時間用嚟睇YouTube+PDF+stocks 2成用嚟打LOL CSGO
所以我諗60hz 已經足夠
budget: 2500左右
25-27" 2K:
Dell U2515H: HK$1,990-2,300
Dell U2518D: HK$2,480-2,790
AOC Q27P2Q: HK$1,980-1,999
24-27" 1080P:
BenQ BL2480T: HK$1,399
BenQ GW2780: HK$1,350-1,399
BenQ EW277HDR: HK$1,770-1,799
聽人講27吋最好要2K好啲 但係27吋又要護眼係咪得返BenQ 1080P可以簡 定係有其他選擇?

U2720Q啦 D色靚D

有冇人用緊Gigabyte G34WQC 感覺如何
想知VA Panel打機係咪真係咁唔掂
34GN850-B差唔多Double

尚算滿意

4k 60hz 同 2k 144hz 27吋應該揀邊隻好
諗緊邊隻比部notebook用

Asus vg289q又有排先有貨

打機咪144囉

34gn 係rtings 高0.1分
價錢貴一倍
你諗你

個mon好似就嚟壞， 唔知點解有紫色tint 。 有冇人介紹一個實用打機又唔會輸蝕嘅mon

邊度有UL500 現貨?

腦場間間都有現貨

我比較緊38GL950G-B同samsung g9

38GL950G-B 係咪最好嘅21:9 mon
我見ips 又可以175hz

g9有240 但va

價錢我見差唔多 所以lg貴係因為ips

我考慮嘅位係咪只係21:9 vs32:9 ， ips vs va, 160hz vs 240hz 3個因素？

過幾日又去睇下先

邊位巴打有用緊水貨mon
想知係咪加個轉插就搞掂

基本留意返電壓，唔係即刻收皮

8 bit vs 8bit+FRC
games 如果唔係用HDR mode 係唔係冇分別？
睇Netflix 又如何？

呢個年代，得8bit 既mon 基本上都唔會係靚野
簡單講，8bit+frc 唔一定係靚mon
但係得8bit 就九成九係廢mon
不如講個型號出黎比較實際好多

直接換過條線好過用轉插

2k 144hz 打機用有咩suggestion?
用3080 應唔應該買4K mon

都係 G34WQC vs LG34GN850

通常得HDR content有10bit

g34wqc 都有8bit+frc

利申：用緊

淘寶?

打算買美國 AW3821DW 應該無問題？

唔係 美國AW3821DW

美帝水貨就真係要留意下，因為美國本身110v，如果佢無跟變壓器你就煩

想問下27／28寸有FALD控光mon，最平係咪PG27UQ

bm270最平

想搵港行或者大陸行，保養容易啲

我睇過佢個spec 好似內置已經有係到

佢應該內置已經支援

睇官方user manual 穩陣
應該都好大機會有支援

呢個就係官方

呢個網係官方?

係呀 dell us 官網

displayspec係鬼官方

係喎 搞錯左
呢個就真係官方

屌 一鳩樣
仲要話唔知幾時送到黎香港...

我依家無得收mon, 放早半日去食下野，好戇尻

最戇鳩係唔知幾時會到 屌！

M27q 170hz 但佢input dp1.2咁唔係應該只出到144hz ？
定係其實唔關事？

但我琴日照舊辛辛苦苦執好個臺面
擺好晒d 電線，準備開始每日收工瘋狂打機，唔駛爭電視
頂住呀，你望下排緊vg289q 嘅巴打有比較就唔覺得d 咩

頂唔順 流緊精了

係呀冇問題呀

ps.用緊， 不過自己買左條三腳線

dp1.2可以170hz
hdmi2.0先唔得

我條線係樓下電腦舖買架咋，廢事走咁遠

線呢啲是但啦，有fuse 咪得
嗰晚裝好機先二起係美國插頭， 搵條電飯煲線插住嚟用，第二日先買返

一款電腦mon 一般幾時會開始跌價
上幾年買左隻pg27 點解依嫁睇售價好似仲貴左

笑左

同埋想問下你張枱幾深
我個張600/24吋深 我諗我會買隻機械臂
先勉強夠空間用 太撚大

60 深 都係用緊mount

咁撚痴線

我有32" 1080p , 正常用我唔覺矇

但32" 4k 改1080p用就會好矇

都有40cm 距離， 個人覺得ok

巴打記錯？

想問有冇巴打買調色器用？ 想買隻遲啲幫個mon調色..

我開到10bit喎

where?

係NV panel揾到了
官網冇寫一直唔知

主要時間文書 YOUTUBE
U2720Q / Samsung LU28R550QUX/ lg 27ul500/ Aoc u2790vq / Benq pd2700u/ asus vg289q
呢幾隻4K 60hz入面邊隻最好? 定係有其他選擇?
Budget 4000左右

跪求各位巴打推介32” 嘅4k mon
平時會用嚟駁MacBook Pro同ps5
筆直6~7000左右

請問黃金有冇mon嘅屌臂賣？

即係2k 改1080p 都會
係咪display 唔夠勁唔好上2k住

第二點

27吋最少都1440p啦
你仲要32吋

我就你聽你班撚樣水9我

買咗個32" 4k自己試，然後我分唔出4k同1080p個分别。。。

但係我分到165hz同280hz

有冇可能分唔到4k同1080p

你隻眼唔健全 只分到速度
分唔到細節

諗緊27定32
32要連枱都換埋

我應該都分唔到

推

吊臂咁刁鑽

咩料 165vs280分到
巴打fps pro gamer?

岩岩睇個tracking網 個日期已經去到2月3號23：59前

當你兩個都有時， 個分別就會好明顯

利申： 用緊PG279Q + VG279QM

好奇咩顯卡推到280hz

尻吹，30號到今日仲係深圳

弱弱一問 如果27吋執相用既mon 想要高Adobe RGB 有邊隻推介

有冇巴打M1 Mac USB-C駁U2720Q
再Line-out audio俾speaker嘅巴打？
你地用內置Music app播歌有冇爛聲？

鴨寮街有, 我早幾日都買左隻

cs go
lol
呢d輕鬆推啦

CG279X

貴到 睇緊VP2785 用mbp 15” 2017推唔知gd唔gd

Samsung m7 仲未有

依部野應該打唔到pc game

新手留名學野

平少少有CS2740 仲有4K

想搵5千蚊樓下既 係咪好有難度

up2716d

幾錢, 有冇相?

請問巴打們點睇Samsung M5
啱啱睇廣告見到
睇咗陣啲開箱介紹好似幾唔錯
想買27’’俾屋企人用嚟擺枱面睇吓YouTube, Netflix咁

M5同M7除咗個mon之外係咪好大分別

追咗少少文
買M5好似好傻仔咁

ok 睇下先 感謝

點解

利申： 唔打

戴爾罪大惡極，tracking話3號送但今日仲未有人打黎dklm

岩岩打左黎 約左聽日下晝送

價買, $130
NB F80

未打黎，但我安排緊屋企人收貨

聽晚就set 好個陣打成晚

送貼紙過嚟

唔知做乜貼子都送兩次

約一次送貨送一次貼紙，約兩次送貨送兩次貼紙，好Q 合理

追完post, 發現多數巴打都係睇ips mon, 想問係va冇咁好定點？定係冇咩廠出va mon, 選擇唔夠多?

如果睇片或者netflix為主, va對比度高d, 係咪好少少？但色又冇ips咁靚？

有冇27吋4K va mon介紹下？4千蚊左右。

va 黑位會好過ips
但係你要接受到va 個可視角度差過ips

Samsung m5 27" 做副mon 掂唔掂
而家隻asus VG248QE D色睇到眼盲

咁彩色其實差唔差得遠？如果得黑位好，彩色差，咁都冇用

睇panel
ips/va 都有貴野平野
不過電腦mon 我自己一定係ips

終於收到隻27gn950-b
幾爽皮

圖呢

恭喜晒幾錢入手？7k隻芒點都要爽喇

1月頭訂咗34GN850，原本上個月尾到，宜家要等過年

灰撚左，個mon大半年就燒左喇叭
攞返去維修，要等個半月先返黎

介唔介意講邊間訂，等左幾耐

我個隻重未有消息

高階市場 IPS玩晒
FALD款多 玩埋MINI LED
色域又廣

可能D色冇IPS咁討好

有冇4k 24吋 液幕推介
主要文書用或電影用，唔需要144hz，價錢逾平逾好
謝謝各位

灣仔cec訂
由1月2日訂，1月28日先有貨
等左26日

正價入手
等左咁耐
要J多啲隻moon

遲啲影

Thank You

同你差唔多時間,不過第二間訂
希望聽日有得拎
聽老細講話呢轉貨每間舖都係分得兩隻咁大把
再下轉貨要到4月先有

4月,新個隻都就黎出

幾時先有新款

想問下G34WQC係咪同價位內最好選擇

巴打g34wqc 好唔好？

未用過G 記moon 但同級佢最抵用

係咪最好我唔知
34吋 va 全部3600蚊左右
msi都有差不多spec的
只能講都算滿意
冇咩鑊氣

呢款冇貨啦，咁我打算擇推介嘅VG289Q 但我想問下同LG 嘅27 UL500 邊個會好啲？

Q27G2S 好唔好

VG289Q問題係你預今日訂，2個月後先有貨

Vg289q如果要求入面有個"急"字都唔適合，急用/心急人上都係可以放棄，好似我咁，轉咗揀U2720Q, 1月27號落單，依家係屋企等緊我返去開箱今晚就同佢開苞

我岩岩裝好哂啦
早d收工返屋企裝啦喂

用左一個月覺得唔錯
不過平日唔會開hdr 係打機睇電影先開

呢個太貴啦，我預算都係3千

有冇3千價位嘅推介？我急用，謝謝

27ul500

隻PA279CV 終於到咗
但摷返隻spyder 4 elite出黎較完好似偏紅得好緊要
定係買過隻Spyder X Elite好

入手左XG27UQ

唔cal唔靚咩

色水ok嗎

第一次用4k唔錯

而家多左咁多USB-C MON,
有邊隻4K 性價比高?
最好USB C 有85W 充電

邊到入手? 洗唔洗訂
諗緊如果隻GN950冇貨就入呢隻算

u2720q

其實靚
但要同隻VG289Q對色

執相?

香港訂唔知等幾耐，跟住用左一個比連登屌嘅地方現貨入手

GN950好似平2000？

其實隻PA279CV Cal左同佢原生個sRGB mode都係差唔多色
唔知係咪太耐無睇sRGB mode所以覺得偏紅得好緊要
但唔Cal 嘅話，就會變左隻PA279正常色，隻VG289就偏黃
認真我都唔知點樣先叫做得啱...

係
屋企MON壞左,唔想等到4月

水貨?
asus我真係唔敢買水貨
之前隻asus mon每半年就入廠整一獲

yes.
我就用開依個牌子都無事

我就係隻Asus ⼀年整咗六次都整唔好
然後屌到佢換另一個model 俾我

用緊水貨

維修保養邊間好D？

最近入咗隻u2720,先google吓dell保養,好多都係話要換幾次,次次都係換其它客嘅有問題退貨機返黎,部部都有問題

u2718q有災情先係咁

巴打 想問下你條USB-C線係咪唔同佢d官網圖個條咁會著燈？

想問下dell monitor既保養係咪唔需要keep單或者咩貼子的?

次次開機都係30Hz,再熄mon、著mon先去返60Hz,應該唔關條線事

咁就安心D

行左轉黃金, 問下staff 有咩4K 60hz 抵玩,
除左ASUS 隻無貨之後,佢sell左我samsung LU28R550UQCXXK 同 philips 隻philips 288E2A, 佢話D色域 philips 果隻最好

aoc都有，用緊，揀佢個usb hub同自己有好啲嘅喇叭

剛剛裝好，見住佢個芒自己變黃變白，發生咩事過一陣又無事，一陣著ps5試下先

不嬲用開mbp 無插芒用，所以無電腦喇叭係屋企同同時知道隻u2720q係無喇叭，裝好插晒線插插插，然後望住部marshall同隻芒個3.5mm port, 搵晒成屋想摷條3.5mm 線出黎搵咗大半個鐘....

最後搵唔到...跟手醒起可以用bluetooth...

confirm 無發光，入面有一條c to c, 一條A to c 都係無發光

買左張3070 TUF, 想換埋MON
VG279Q 同 VG27AQL1A 係唔係差好遠? 1個2千1, 另一個3千幾

Marshall 無跟3.5mm線咩?

我上個weekend 執屋明明掘到條，然後我琴日搵咗成晚，用咗bluetooth 之後再check 下marshall multi room 跟機包d 咩，係無包佢條攣攣3.5mm 架頂但我果日掘到果條都係搵唔到

想幫朋友問下，因為周圍都冇VG289／XG27UQ／27GN950

如果入手Acer Nitro XV3 (XV273K P)好唔好，因為無買過Acer Mon，唔知質素同保養服務好定差

好
但冇XV273K DSC
要雙DP上4K 144hz

感謝建議，會注意

入手左依隻monitor arm, 唔錯但比較貴

幾錢 有冇鑽牆版？ 我張枱唔郁得

800。
唔洗鑚牆，因為係桌面式，只要你可以夾到張枱或張枱有鑽孔就可以

想問各位大師 最近買咗部vg27aql1a
但用起嚟覺得硬係畫面偏黃 set完都係咁
想知係我錯覺定有冇咩方法搞?
例如chrome硬係覺得偏黃

VG27AGL1A 同 VG27AQ 有咩唔同

呢個係咩嚟?
chrome://flags/#force-color-profile

無咩32inch 有ips

題外話，台灣果邊XG27UQ做19990台幣，5600港紙到，好抵呀

咩牌子/型號黎

就出新 減價
但連黎香港幾錢

AW2721D
$5599 呢個價平唔平